讀緊霍格華茲讀到好唔開心

呢排教緊點用飛天掃把
但我太肥已經騎斷咗幾枝掃把
學校話要我賠

哦
知道
無問題
收皮啦你
屌你老母閪
關懷弱智人士

😂

55

思覺失調

😂👌🏻

我要賠錢已經好唔開心
點解要咗對我

認真呀

想睇之後發生咩事

廢㗎
利申，上屆𣁽地奇mvp

我係後備

麻瓜係咁上下
退學啦